4000蚊內有咩中高階機高性價比

主要用來打機睇av，
原本諗***c9pro，
但睇左啲評測同跑分出奇地低。
之前用過小米對大陸機os冇咩好感，
但見呢排好似好多人推one plus3t，
係咪中價來講算抵屌?
除此之外仲有冇其他選擇?thanks

做乜鳩野

如果簡單啲咁比較，
c9pro同 one plus 3t,
要來打下機，睇下av，影下休閒相，
會要邊部???

打機就3t啦 cpu 821點都勁過653

嘩屌成$4000...

唔介意大陸機咪one plus 3T,不過都幾難買下,仲要搵國際版
C9 PRO 粒CPU 得653 不過好似話有發熱問題
我推薦G5水貨上年頂級旗艦 2600左右就有 不過易壞

我好怕易壞丫，同埋g5真係好伏，
我好多fd部機都壞哂

HTC 10 啦 無得輸 依家三千幾真係抵

有諗過s7,不過相機會唔會差啲

htc想問下會唔會好易壞，
因為我一部機通常用兩年，
三叔之前都冇問題，
未用過htc

iPhone se

mon太細了

如果比呢個價，我做ifanboy算了

戇鳩 六千買牙石仲要呢部都無咩特別出色

買部PAD好過啦

se

除左睇AV,其他野都好抵用

唔會 我三部(包埋m10)smartphone都用htc平均用2-3年左右 無試過要去整 係嫌舊先換 部m7(3年幾,比我跌到花曬)仲用得(全部功能正常

就黎出s835機
等到就等
唔係就xz 一係iPhone 6s

啱啱出去試過下，感覺都唔錯，
如果4000樓下都幾好，
比起c9pro應該快啲同個mon靚啲，
係影相同ram應該羊4少少

等唔到啦，
壞左用住部iphone4s頂住咋

sony xp $3600 有找

影相差過c9pro
你認真?

我唔太識影相的，
只係見到個像數低啲咋

diu 仲睇像素做標準

根據呢個講法
S7影相都差過C9 Pro

One plus

要用android pay 八達通 勿買htc 10

聞像素唔係愈大愈好咩
係sony 負優化搞到放大油畫

呢部全部野除咗 nfc 全部旗艦級
賣5000 都唔過份

利申: pro5

oneplus 3T la
so far oneplus 3T只有兩項投訴
1.小部分"設定"選項內文未譯哂繁中
2.NFC sense唔到八達通，但其餘NFC功能未見問題

佢上一頁已經話s7影相差喇

S7影相差？你冇野呀

6s

屌,點解一Q樣 仲以為自己回POST

v20 水貨

主機G5我係地盤用都無問題
係有燒印 不過過幾分鐘就無樹
行同水機價錢都ok
oneplus 3T 評語都不錯

行821 3400電
主要樓主接受到係大陸機

可能同單反比

用one plus就係貪佢個介面可以度身訂造，依家基本上唔可以係其他機到見到。
同埋，用過就知one plus擺左好多時間係RAM management度。
如果你要$4000樓下，one plus3t 不二之選，依家上官網訂仲可以即刻出貨。

利申oneplus打手

其實我怕左大陸機主要係用過下紅米 note1同2，
note1除左成日死機，聽歌柒，電話沙其他都還好，
note2就神咯，啲apps成日關唔到，
頂住哂啲ram，長期得500mb用，
自此之後對大陸機好有陰影。
其實宜家果啲華為，小米，oneplus.
之類係咪好左好多。
個system同HTC 三叔 LG果啲差唔多。
我今日去胃信試機，
玩過下htc10 覺得個Mon都幾靚，
但個職員狂說我買Sony有部4700左右，
我比佢煩兩煩就閃左，毒撚來架嘛

我真係唔識影相的，
以為就咁睇下像數影出來順唔順眼就算，
其實影相上年機來計係咪s7好過HTC 10同v20架

oneplus個oxygen os同android原廠os差唔多，唔似得小米嗰啲改咗好多野

64GB上官網買港行就得
128GB長期冇貨

利申：oneplus 3用家